三個公務員團體發聲明撐修例 譴責胡志偉言論和議員肢體暴力

三個公務員團體政府人員協會、香港公務員總工會、國家行政學院香港同學會今日發聯署聲明，全力支持政府修訂《逃犯條例》，支持立法會秘書處「秉公盡職」，並嚴厲讉責議會肢體暴力以及民主黨議員胡志偉侮辱及冒犯行政長官林鄭月娥。
政府人員協會是工聯會屬會；香港公務員總工會名譽會長包括新民黨葉劉淑儀；而國家行政學院即中共中央黨校，香港公務員會定期到該院進修，即俗稱的「國情班」。這三個公務員團體今日在聯署聲明中指，全力支持政府修訂《逃犯條例》堵塞漏洞，而立法會秘書處一直專業和依從法規，希望立法會及各相關部門，「繼續秉公促成修訂逃犯條例」。
聲明又譴責議會的肢體暴力，指有多名議員和公職人員受「反對條例修訂的議員」粗暴衝擊以致受傷，對這類「暴力衝擊」、阻撓議會正常運作的行為強烈譴責；他們又批評民主黨主席胡志偉，以粗言辱罵林鄭月娥，批評胡志偉的言論歧視女性，超越道德底線，損害尊嚴，要求胡志偉向林鄭月娥和公眾道歉。

今年公務員加5%人工

公投炒哂佢地啦

自己手下緊係讚成自已架啦

政治中立去左邊

公務員並不代表我

有錢便是娘

可唔可以搵哂入面啲人名出嚟，之後俾外國知呢班人支持送中條例，永久ban佢地出國/移民

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

冇人性同八婆都歧視超越道德底線
條底線都真係好低吓 應該佢哋呢世人都未俾人屌過老母臭閪

國家行政學院香港同學會

笑撚左，太監會就太監會啦

好明顯大部人係被代表
都唔係投票決定表態

喂連登班公務員
你哋阿頭咁講喎 摒棄政治中立歸晒邊喎
你哋做細嘅點睇呀？

中層公務員加薪5.08%小圈子圍爐討論區

工聯會